有無人睇完波今日做射手射波

我認我懶

想，但同事請左假，我射唔到